［多圖］泰國隔離營設施曝光

放大版育嬰房

Source:

蚊帳？

打開蚊帳打開蚊帳

武肺：多謝

有肺炎有肺炎

寵物展

屌

泰國不了

我屌 D圖LOAD完彈出黎笑到停唔到

不如試吓連個罩都唔放

訓係你格離設施

日間托兒所？

連獨立廁所都冇

咩料

cls 東南亞

睇翻之前電視訪問, 條中佬幾撚醒~
「喺香港隔離已經好慘, 仲要去泰國隔離, 梗係唔去啦」

泰國人辦事嘅方式真係好撚正

蚊帳, 無得輸啦呢鑊野

Ching，

完全唔岩音

阿朗終於有得換新環境

培養緊稙物？

秦王

唔岩音喎右肺閹 右肺閹？

邊間教會 新天地?

笑到仆街 ，咁計法，香港隔離營係世界級wo

唔知點回應好

蝦餃...燒賣...馬拉糕...

訓一晚會唔會懷疑自己係一碟隔夜餸

起碼唔會成個設施倒塌

同支那果d食物罩19 樣

好過牙朗

上邊笑既係咪從來都冇去過秦國旅行，人哋蚊帳都幫你整埋仲想點，方艙布都冇

好擔心牙朗

肺炎：泰國咁鬼熱既🥵

快D戴返厚罩 快D戴返厚罩

小型蒙古包

又廢閹又廢閹

邊間教會

冇冷氣？

蚊帳：我只示範一次

初生嬰兒病房咁款

屌
搞到啲人好似係餸咁
唔好俾烏蠅嬲

戴到咁不如咪撚戴口罩啦

咁隔離嚟有咩用

以前cum住餸果啲罩

Av.揀個罩拎起任扑

快啲屌你老母 快啲屌你老母

誰求誰 春秋都只聽天地號令
天命 誰能扭轉運程

專登放風出黎
擺明就係同你講「你唔怕咪黎囉」

蚊帳黎？

好好環境

開放式管理

冇咗50%咪即係冇咗半個

Guard離佢Guard離佢

又廢奄又廢奄

有隻蚊 有隻蚊

唔知有啲乜嘢食?隔離係咪免費?

Is this a joke?

COVID-19! COVID-19!

泰國唔係話醫療幾掂嘅咩 咁樣搞法

特登

蚊帳

有冇冷氣

@蚊蚊蚊

我去amazon都係訓依啲

右肺虧 右肺虧
快啲感染左肺 快啲感染左肺

走啦，唔想搞大佢

佢嗰蚊帳可能真係防蚊用
佢哋可能主張隔開1-2米就算

打開蚊帳打開蚊帳 有肺炎

真打開蚊帳

咁似用嚟笠住食物啲罩

Yeah

癡撚線

無錢就送去方艙燒左佢算啦

我屌

咩教會 咩教會

有武肺有武肺

蚊帳都得 咁紙皮都得啦

係咪真

隔離集中感染營

韓國人都上連登

我覺得似真成班人仲好威咁影相

幼稚園？

成班淨係笑
人地就係想你唔黎
唔通香港咁比酒店你住

如果可以搬去依度益咗佢啦

起碼有床褥訓

係咪包埋邪骨

訓地下仲衰過難民營

似真係蚊帳, 唔係密封果d

係啲師奶用嚟蓋住啲餸果個網

正常做法

睇圖已經笑左

睇埋啲留言笑埋右

蚊帳先係重點
肯定太空納米自動殺菌功能

新天地教？

唔知點解諗起牙朗

起碼隔得夠開
同支那醫院比算好了

係咁咳 係咁咳
快啲將佢隔離 快啲將佢隔離

嘩。正啊喂

比錢 vs. basic

蚊帳都得咁condom都得啦

其實都乾淨企理的

又一件 RAP

有距離要求

擋到病毒？

終於見提起佢啦

做下樣

笑

防蚊咋

好似細個罩飯罩菜嗰啲紗蓋

新天地教徒發現

講真點都好過火神山

原來泰國咁做先係高招
似西方隔離咁好實一大班蝗衝入去醫

可能人地驚有蚊有登革熱

香港：大陸人就好食好住

呢個梗好正

訓地下

用蚊帳同用穿左嘅condom有咩分別

係咪訓喺設施隔離？

登革熱隔離營

支那小粉紅又可以打飛機話：看看隔壁泰國，我們的可先進多了！

英國先世界級

蚊帳VFE幾高

連埋個倒影一齊睇，真係好似搖籃

睇錯以為細良黎

LM

起碼唔會冧唔會漏水先

支那版本

好似都訓得梳過香港既醫院

泰國夠熱,唔係用冷氣,熱都熱得死d菌

手足

泰國訓蚊帳 殺哂啲菌

捌個坑埋左佢算喇

最新科技超強納米技術蚊帳

有個B 有個B

好好呀 唔使驚比蚊咬了

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

防蚊？

諗起牙朗

唔知點解諗起異形

CLS
又熱又焗又臭
集體感染攬炒

蚊帳好Q

笑到癲

比你激到翻生

泰

好可怕

我自己唱完都忍唔住笑

泰on🐶

快啲攞張被黎 快啲攞張被黎 Com埋佢 Com埋佢

想屌有9泰妹

打開蚊帳打開蚊有細菌有細菌你老母中肺炎你細佬中肺炎益埋你益埋你

就中咗 就中咗
中咗好快收皮 中咗好快收皮
攞嚟衰 攞嚟衰

人地個蚊帳真係用黎防蚊架咋

冇呢個教徒
唔好亂講

個蚊帳好似好撚細咁喎

防到蚊

咪笑啊，而家真係冇人知蚊會唔會係傳播途徑架！如果開發埋呢種技能再同虐疾結合，又會誕生一種超級病毒。

有肺閹 有肺閹 快啲叫二烏嚟 快啲叫二烏嚟 CUM實佢 CUM 返實佢

幾時有泰國肺炎？
支那又改名嘅機會又來喇

泰國係咪以為武肺係經烏蠅傳播

新年我阿婆攞嚟罩住賀年食品嗰舊嘢

打開蚊帳 打開蚊帳
就要死 就快死
快啲趕佢出嚟 快啲趕佢出嚟
隔離佢 隔離佢